
Это черта, да
Мы у неё с тобой, за ней свобода.
Там мы по разные стороны города, и всё ж лучше чем так.
Более никуда не годно врать, строго на деле так жить.
Души не ведра с мусором, не контейнеры лжи.
Мне стыдно и гадко, я гнида и тряпка,
Потому что тебя типа ревновал, мог для вида и рявкнуть.
Ты поймёшь о чём я сейчас, чё за рассказ.
Убирал тихо чёлку те с глаз, чмо я и мразь
А знаешь ли думал о чём я в эти минуты лежа в постели?
От кожи не млею, более не ищу тепла в ухоженном теле твоем.
Секс без сердца — тупо, как телик вдвоём.
Говорил одно, в другую давно на деле влюблен был.
В ряд зубов я балоболил о любви,
Берег моря, ты да я, ветер, волны, яхта лям,
Но я не мечтал, я врал с умом.
Ты лежала головой в ногах,
Малевала в голове ты золотой закат
Ты не думала, что видела далеко не всё,
Что прячет в сердце твой дорогой в замках?
Роковая тайна.
Мое нутро мертво все нахер,
Но ты видишь это только теперь,
Когда весь *** мир твой на плахе.
Я погубил его. Я скажу тебе:
Плюнь на меня и позабыть ты не забудь
Я не родной и не любимый никакой,
Я себя ненавижу теперь, но не в этом суть.
Я не верю тебе, не верю тебе, не верю тебе,
Ведь ты солнце моё, солнце моё,
Ведь ты сердце моё, сердце моё...
Я не верю тебе, не верю тебе, не верю тебе,
Ведь ты солнце моё, солнце моё,
Ведь ты сердце моё, сердце моё...
Полюбил её я более полугода назад,
Стояла у стойки возле тройки парней,
Погубили меня мигом те глаза.
И говорю тебе теперь,
Говорю тебе не верь мне боле, это бред, я болен.
Думать и делать, как это было вчера,
Обманывать до Талого я впредь неволен.
Лживый сукин сын, всё верно, ты права
Пока дома ты мутила покушать,
У меня тела на коленях, всюду дым, трава.
Я тру виски ей щас и вру ***
За игру, где мисс две и мистер в приступах поблизости
И как-то жалостно, как ты дышала вином,
А я съедал губами соски темнее граната.
Запускал руки меж бедер и твой сосал язык,
Я думал о ней, я спал с тобой, но был я сам не сыт.
Прости, прости, оставь меня и возненавидь.
Ты, которая любила всем сердцем того,
Кто на постой басни травил.
Мне невыносимо убого, голова не выносит уж, устал от такого,
С мясом и кровью через душу снял я оковы
Я не верю тебе, не верю тебе, не верю тебе,
Ведь ты солнце моё, солнце моё,
Ведь ты сердце моё, сердце моё...
Я не верю тебе, не верю тебе, не верю тебе,
Ведь ты солнце моё, солнце моё,
Ведь ты сердце моё, сердце моё...
